勇武如何正確使用暴力：要有明確目標

1. 需唔需要使用暴力或搞破壞已經唔需要傾，絕對有民意支持。一定要俾壓力幫撲街；
2. 個個好憎黑警係因爲黑警控制唔到使用武力的範圍與程度，使很多市民感到受威脅；
3. 勇武派使用武力一定要有清晰的目標和訴求，唔可以俾其他人覺得唔安全，損壞黨鐵係唔會有人反對，黨鐵職員都基本唔會阻你地，拆監控都係如此；
4. 使用暴力係會上癮，勇武派一定要以理性和克制搞破壞，增加政府成本同時保持自我約束;

推

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

不是教條主義

1

俾壓力幫撲街 ???

手足會唔會覺得麻包袋好降grade

2

3

4

5